我正式宣布梁凌杰烈士同謝婉雯醫生同level

兩個都係真香港人，為香港真心付出，不惜犧牲生命

點解要為啲為香港好嘅人分等級？

佢地嘅付出係生命呀，屌你。你肯唔肯呀？

香港男孩
香港女兒

on9

尊重每個人唔同程度的付出，做好自己，先真係尊重梁先生的意志。

應訂立假期

走啦五毛廢柴

係

要封聖

仲係接受唔哂
一諗到就upup地 眼濕濕
尤其見到啲post
凌杰巴打
你 好 偉 大

你個樣好似條撚添

似蔡思貝下話

完全唔同level

仲有熊家俊烈士

我都正式宣布林鄭個名已經威過習近平下界林鄭做中共龍頭

林鄭》維尼

RIP

THE MAN

THE LADY

你夠生到成個弱智咁啦

自殺既人每日都有 但只有佢有呢種勇氣為左喚醒大眾而捨身成仁
我第一次為親人以外既人過身而咁傷心
烈士 我係到立誓永不忘記你既犧牲

他朝建國時 取消1/7 1/10
換成13/5 15/6

13/5 醫護紀念日
15/6 忠列紀念日

事成後要立碑紀念

要有

上醫醫國

自殺都好吹奏

吹你老母

No offence
我覺得謝醫生先係。

RESPECT

人地係港版鄭南榕
以死明志

坦白講句 謝婉雯level冇人掂到
明明有錢有愛情有未來
見到死亡率咁高都主動頂硬上

其實係

請善用起底功能

秒

秒你老母西，你到死都無人記得你呀

沒咁on9啦好沒....

走啦ive仔，中文都唔識打，去做狗啦，偽進適合你

烈士靈魂與真香港人永遠共存
直至真香港人被滅族

祝你長命百歲百病纏身

sor 睇錯唯唯